★DLLM ios12 Keyboard呢2個掣調轉擺位 想玩乜?（ipad 2018)

玩下姐 唔好咁小氣啦

想話俾人知Apple IT狗專聘失明人士？

成日㩒錯

我講明ipad only

gay cook to hell

佢連iphone無事都知
即係都係iphone用家

用開kaiboard

成個design轉咗X style
6月講到而家都唔換返
姐係佢唔係錯手擺錯位

control centre 轉左右上拉落黎 下一部應該係全屏ipad 應該又貴左一截

No moret啲老綜就係曬晒係呢到。

用X囉

Mon唔夠ipad大

max

fix好了

12.0.1 fixed
出咗成個星期

Update 啦 on9